巴西係咪輸教練

場場換人都差唔多係位換位，陣式無轉過咁滯
尋晚換走韋利安入明爐諗住會踢雙前鋒
點知耶穌原來踢返韋個位
轉過頭仲換走埋耶穌入杜拉格斯
攪完一輪仲係433
輸緊2球都繼續雙防中
去到73先肯換保連奴
仲有咁多場都死攬耶穌踢中鋒同出韋利安

耶穌 haha

無阿根廷咁 on9
不過都有責任㗎喇
下半場出番費明奴同哥斯達之後好幾多
一早咁咪好

分組賽第2場見到佢換人以為佢有料到
點知之後繼續用契仔安, 耶穌
但比起阿根廷, 排陣已經叫正常好多了

契仔安收貨喇

有哥斯達係邊爆勁好多

巴西都係咁踢gala ，2014 同2018嘅巴西除左人腳，有咩唔同？

Sick ball

下半場出嚟仍然過份保守
唔睇比數以為打和緊
下半場出嚟10幾分鐘打換耶穌
知佢唔掂就中場好換人仲可以夾戰術走位